究竟邊條hi hi設計沙宣洗頭水個外殼

整大大個GD樣上去，日日俾佢望住沖凉都算，支洗頭水白色既仲要乾哂係佢塊面上面，真係睇到都硬哂

利伸 非gay

次次行過賣洗頭水嗰啲位就會畀佢嚇一嚇

立即唔買最惜泡狗

比D人，沖住樑，打碟用

女